想問長輩圖group係咪無左

剛剛收到長輩grp message

幾十個黑衣曱甴圍住櫃員機向㩒完錢既市民攞義助，見d人焗住俾一百幾十佢地，如果唔俾真係唔知發生咩事。

👆 旺角區

跟住有好多人話好多地區
都有啲咁嘅事發生
你哋撳錢要小心

有無下一輪製作反擊？